{
  "id_query": "29800652",
  "total": 16246,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.686386,
  "origin_question": "Cho e hỏi vivo v9 với iphone6 cái nào xài êm hơn ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 30.086748,
      "id": "29409713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi iphone 6 với vivo v9 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Vivo V9 là máy có cấu hình mạnh hơn 1 chút giúp chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.549732,
      "id": "28670370",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 vs Vivo V9 cái nào mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì iPhone 6 sẽ có cấu hình mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.076801,
      "id": "24130868",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi giữa iphone 6 với samsung J7+ thì cái nào sf đẹp và xài êm hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình thấy điện thoại Samsung Galaxy J7 Plus chụp ảnh Selfie đẹp và ảo hơn bạn nhé. Còn điện thoại iPhone 6 dùng khá ổn định và mượt mà nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.426117,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.775335,
      "id": "21012115",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là 6 thường với 6 plus con nào xài pin lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Thoa,Sản phẩm Iphone 6 plus pin sử dụng được lâu hơn nhiều chị nhé, do dung lượng pin lớn nên thời gian sử dụng lâu hơn nhiều so với Iphone 6 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.750963,
      "id": "22324269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hàng zp và vn/a cái nào xài tốt hơn ạh",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là mã mà Apple đánh dấu để phân biệt cho từng nước mà Apple phân phối máy tới thôi chứ cấu hình và chất lượng máy là không có khác biệt giữa các quốc gia bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.672647,
      "id": "18068659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn cái điện thoại nào khác chơi game êm hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua Điện thoại tầm giá nào và hãng nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.033075,
      "id": "19456155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vs iphone 6lock cái nào xài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thì iPhone 6 phiên bản quốc tế sử dụng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.017727,
      "id": "24134371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa iphone 6s plus với samsung note Fe cái nào ok hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn cần điện thoại cấu hình cao dùng ổn định , mượt mà thì bạn có thể chọn iPhone 6S Plus , nếu bạn cần điện thoại thiết kế đẹp, màn hình sáng , bút SPen tiện dụng , chụp thiếu sáng tốt thì chọn Samsung Galaxy Note FE nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.691782,
      "id": "18164114",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu so với iphone 6 plus thì cái nào xài ngon hơn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói cụ thể hơn nhu cầu của anh như thế nào để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.879002,
      "id": "31839426",
      "field_search": "question",
      "question": "vivo v9 gio bao nhiu ạ...neu tra gop thi sao vay",
      "answer": "Chào chị,  có giá 5.990.000₫ ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 1.797.000₫ (30%)  góp 4 tháng mỗi tháng 1.079.500₫  với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.733276,
      "id": "25685279",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ssj7pro và ip6 cái nào xài ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy J7 Pro mỗi máy sẽ có những tính năng nổi bật riêng ạ, iPhone 6 có tính năng chụp ảnh cho hình ảnh mịn màng, đẹp mắt, thiết kế sang trọng, còn J7 Pro có dung lượng pin cao, dùng lâu hơn, hiệu năng khá mượt mà ạ! Nếu chị vẫn còn phân vân, chị có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn chị nha! Chúc chị có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.025986,
      "id": "19284985",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giữa iphon 6 plus 16GB với cái 6 32GB cái nào chụp hình đẹp hơn và tốt hơn z ạ !",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì 2 máy iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 16GB  đều có độ phân giải camera giống nhau nên 2 máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp tốt tương đương nhau chị nha. Còn về cấu hình thì 2 máy này có cấu hình khá giống nhau đấy ạ. Riêng máy iPhone 6 Plus có màn hình lớn hơn nên máy có thể cho được nhiều không gian thao tác hơn khi chơi game cũng như xem phim chị nhé. Còn máy iPhone 6 thì có kích thước nhỏ hơn dễ dàng cầm nắm. Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.01916,
      "id": "18434719",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple A8 vs snapdragon  808 thì cái nào tốt hơn vs lại cho e hỏi thêm 808 vs 652 cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai CPU này thì Apple A8 sẽ cho hiệu năng xử lý cao hơn và mượt hơn, Snapdragon 808 và 652 thì 2 CPU này ngang nha và Snapdragon 652 thì có phần nhỉnh hơn chút bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.991814,
      "id": "26200998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6s và ip 6 plus thì cái nào xài ngon hơn. và xài bản quốc tế mượt hơn hay bản lock mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6s có cấu hình cao hơn và xử lý tốt hơn bạn nha, bản quốc tế và lock chỉ khác nhau về vấn đề sử dụng sim và sóng thôi còn hiệu năng xử lý của máy thì tương đương nhau.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.915995,
      "id": "27517891",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs vivo v9 nên mua con nào trong điều kiện sử dụng lâu dài",
      "answer": "Chào anh, Hiện 2 sản phẩm này đều tốt anh nha , anh nên ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com trải nghiệm sản phẩm để chọn được sản phẩm anh ưng ý nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.714064,
      "id": "31332782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip 32gb với samsung j8 cái nào chụp hình đẹp hơn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình đánh giá thì Samsung Galaxy J8 sẽ chụp ảnh nhĩnh hơn bạn nhé, bạn có thể ghé siêu thị để trải nghiệm và cảm nhận từng sản phẩm  bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.661268,
      "id": "30793307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái iPhone 6 với samsung j6 lavender  cái nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng chơi Game tốt hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.54153,
      "id": "31332791",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb với samsung j8 cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phần camera ngoài thông số kỹ thuật hỗ trợ sẵn có mình thấy là còn tùy cách chụp của mỗi cá nhân khác nhau; điều kiện chụp ảnh( sáng, thiếu sáng), ... nên chất lượng ảnh sẽ có chênh lệch ạ; theo cá nhân mình thì nghiêng về máy Samsung Galaxy J8 hơn; mình đánh giá là camera máy cho ảnh ra có phần nhỉnh hơn ạ- có thể cảm nhận của bạn sẽ khác- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.507608,
      "id": "22098626",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD  e đang phân vân giữa ip6 với vivo v7. All cho e ý kiến nên chọn cái nào tốt hơn ạk. Hãng iphone thì e chưa dùng bao giờ. Liệu có khó dùng không ạk",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc phải để chị đợi lâu. Hiện bên em không kinh doanh Vivo V7 mà chỉ kinh doanh Vivo V7  chị nhé. Trường hợp này chị cho em xin thông tin là có phải chị đang muốn so sánh sản phẩm Vivo V7  không ạ? Do sản phẩm Vivo V7 bên em không có thông tin ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.502228,
      "id": "21345493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa iphone vs oppo thì dòng máy nào xài nhanh nóng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Giữa 2 hãng điện thoại này thì quá trình sử dụng cả hai sản phẩm của 2 hãng đều có mức độ nóng lên tương đương nhau bạn nhé. Khi bạn sử dụng các tác vụ nặng, kết nối mạng 3G, 4G máy sẽ nhanh nóng hơn khi bạn sử dụng bình thường với các tác vụ nhẹ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.19985,
      "id": "21613193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi so về độ nét thì iphone 6 với galaxy note 5 thì cái nào nét hơn",
      "answer": "Chào anhHiện tại thì với 2 màn hình sản phẩm này thì đều hỗ trợ chất lượng khá cao cho hình ảnh hiển thị khá rõ nét và đẹp tuy nhiên với sản phẩm Iphone 6 thì có phần nhỉn hơn so với đối thủ anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.05482,
      "id": "28949840",
      "field_search": "question",
      "question": "e tính lấy oppo f7 đổi iphone 6s đc k  nố lấy f7 đổi vivo v9 thì sao",
      "answer": "Chào chịNếu điện thoại chị mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất kì lỗi nào từ phía người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy của chị chị nhé. Sau đó chị có thể bù thêm chênh lệch để đổi sang điện thoại mà chị muốn ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.873478,
      "id": "23543338",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip6 với j7+ nên mua cái nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với 2 sản phẩm này thì mình nghĩ bạn nên chọn mua sản phẩm J7 Plus bạn nhé, sản phẩm này có cấu hình tốt, có thể nói là ngang bằng với sản phẩm iPhone 6, tuy nhiên có được màn hình to, thiết kế đẹp, ngoài ra còn có được camera tốt hơn nữa, đáng sử dụng hơn đó bạn ơiThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.778694,
      "id": "27279254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 vs oppof7 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.718844,
      "id": "26884006",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb vs vivo v7 cái nào chơi game tốt hơn và sau 1 t/jan sử dụng cái nào ít bị lag hơn z ad",
      "answer": "Chào bạn, Nếu xét về tốc độ xử lý của CPU thì iPhone 6 nhỉnh hơn nhưng chạy đa nhiệm thì Vivo V7 nhỉnh hơn nha bạn còn sử dụng thời gian dài thì iPhone 6 được đánh giá là có hệ điều hành tối ưu hơn nên sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.701805,
      "id": "19777943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 với zenphone 3 max 5.5 máy nào tốt hơn ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn ở trải nghiệm cấu hình, chơi game hay là chụp ảnh đó anh nhé, thiết kế cũng được đánh giá cao hơn anh ơi, còn ở sản phẩm Zenfone 3 Max 5.5 inch thì sản phẩm này tốt hơn ở pin và giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.678383,
      "id": "21296376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại IPhone 6 với Samsung A5 2017, cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, sản phẩm này có camera chụp tốt hơn, ở điều kiện thiếu sáng và đủ sáng đều cho chất lượng ảnh chụp tốt hơn đó anh nhé, chi tiết ảnh cũng như màu sắc tốt hơn đó nha, nhất là ban đêm thu sáng nhiều hơn nên trông ảnh sáng hơn đó nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.624422,
      "id": "30193176",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 với 6s cái nào to hơn",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Dạ cả 2 sản phẩm này đều có cùng kích thước nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.577002,
      "id": "22260341",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và vivo v7+ con nào yêm hơn và nên chọn sp nào",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 sản phẩm này thì hệ điều hành iOS trên iPhone 6 sẽ giúp máy hoạt động được mượt mà hơn, tuy nhiên không biết nhu cầu bạn chọn mua máy là gì để mình giúp bạn đưa ra lựa chọn phù hợp nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.548448,
      "id": "20105305",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này với ip se chụp hình cái nào đẹp hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone SE chụp tốt hơn anh nhé, do iPhone SE sử dụng phần cứng của iPhone 6s đó anh ơi, tất nhiên là tốt hơn iPhone 6 rồi nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.546099,
      "id": "31512272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cái ip6 bị bể màn hình nhưng vẫn xài Ok, thegioididong mình có ép kính với dán cường lực ko ạ",
      "answer": "Dạ chào chị , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này chị nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com thì chị có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp chị nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến chị ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.518327,
      "id": "17460965",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang phân vân giữa iphone6 32g vs sony z5 dual, qtv tư vấn cho e nên chọn cái nào sẽ tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình sử dụng chủ yếu vào mục đích gì ạ, vì cả 2 sản phẩm hỗ trợ chơi game đều tốt, tuy nhiên Z5 có chống nước và camera có phần tốt hơn, còn 6 32gb thì ổn định với thời gian và ít nóng máy hơn Z5 ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.511555,
      "id": "27361081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip đồ họa của iphone 6 với Andreno 508 .  thì cái nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sử dụng GPU : PowerVR GX6450 có hiệu năng xử lý mạnh đồ hoạ mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.502684,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi samsung j7 prime với ip6 thì máy nào chơi game ổn hơn lướt web mượt hơn ạ tốc độ xử lý của máy nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình kiểm tra thì chip Apple A8 có hiệu năng  hơn so với chip Exynos 7870  bạn nhé!  Ngoài ra, cá nhân mình đánh giá iphone 6 cho hiệu năng chơi game, lướt web tương đối mượt hơn so với máy Samsung J7 prime bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.48246,
      "id": "18531330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32gb và iphone se 16gb bằng giá nhau  cái nào tốt hơn nên chọn cái nào ạ ",
      "answer": "Chào bạn ! Nếu xét về cấu hình, thông số phần cứng thì iPhone SE hiệu năng cao hơn iPhone 6 nha bạn. Nếu bạn thích máy lớn, màn hình to thì nên chọn iPhone 6, ngược lại nhỏ gọn có hiệu năng cao thì iPhone SE đáp ứng tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.438335,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.366821,
      "id": "20569991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với samsung s6 cái nào hiệu năng tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu xét về hiệu năng thì cả hai máy đều có hiệu năng tương đương nhau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.365458,
      "id": "24989019",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy để chơi game thì iphone với sam sung cái nào tốt hơn nếu ngang giá",
      "answer": "Chào bạn,Nếu cùng tầm giá thì thường iPhone sẽ đáp ứng tốt hơn về nhu cầu chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.326595,
      "id": "20863812",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với chip snapdragon 625 cái nào mạnh hơn qtv",
      "answer": "Chào bạn.Chip  Apple A8 trên iPhone 6 32GB mạnh hơn chip Qualcomm Snapdragon 625 nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297691,
      "id": "29368217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6.1 plus với iphone 6 cái nào sử dụng lâu dài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì đó là Điện thoại iPhone 6 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297691,
      "id": "24635241",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 2 nhân 64 bit với helio x10 cái nào mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chip Apple A8 là chip mạnh hơn khá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297691,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng của iphone 6 so với Bphone 2017 thì cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.16853,
      "id": "30803491",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi Mi 8 Vs iPhone6 32GB này thì cái nào hiệu năng tốt hơn?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại  này có hỗ trợ Miracast để kết nối Smart tivi ạ, anh thao tác thông báo > Smart View > Chọn tên Tivi kết nối là được anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.103878,
      "id": "24724125",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gpu của ip 6 vs gpu ip 5s cái nào mạnh hơn ạ !!",
      "answer": "Chào bạn Chip GPU PowerVR GX6450 trên iPhone 6 có hiệu năng cao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.068387,
      "id": "25010188",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với zenfone 4 max pro cái nào chụp đẹp hơn qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này theo em đánh giá thì camera của 2 máy có khả năng khá tốt rồi ạ, camera của Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ nhỉnh hơn 1 chút, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé Thân gửi đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.015892,
      "id": "20509804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a,Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả thì em không thể kiểm tra thông tin chính xác tình trạng sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh hãy đặt hàng tại siêu thị Thegioididong.com gần anh nhất và đến trực tiếp siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.991338,
      "id": "21948941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 test hiệu năng chơi game với iphone se cái nào hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone SE sử dụng Chíp Apple A9 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.933585,
      "id": "26859095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với Samsung j7+ cái nào tốt hơn chơi game tốt",
      "answer": "Chào anh,Theo em thì Samsung J7 Plus sẽ có hiệu năng tốt hơn nên máy cho khả năng chơi Game nặng tốt và nhỉnh hơn anh nha. Anh có thể ghé hệ thống siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm để có được cảm nhận tốt hơn trước khi quyết định chọn mua anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.898798,
      "id": "30937954",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho  e hỏi ngoài lề tí ạ, giữa ip5s 32gb và ip6 16gb thì cái nào cấu hình mạnh hơn ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.761987,
      "id": "25810115",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy bạn qtv cho hỏi là xét cấu hình thì máy này so với iphone SE cái nào sẽ vượt trội hơn?",
      "answer": "@Nguyễn Bửu Thịnh: Iphone SE dùng chip A9 của iphone 6S nên hiệu năng SE sẽ ngon hơn iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709908,
      "id": "19296185",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone 6 với i phone se cái nào chơi game ngon hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy iphone SE sử dụng chip Apple A9, Ram 2GB nên hiệu năng sẽ cao hơn so với iphone 6 sử dụng chip Apple A8, Ram 1GB bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709908,
      "id": "18251903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb do với a5 2017 thì cái nào chụp hình đẹp hơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu xét về khả năng chụp ảnh của 2 máy iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy A5 (2017) thì máy Galaxy A5 có độ phân giải camera trước và sau đều vượt trội hơn nên máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp tốt hơn đấy anh. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo thôi, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm Galaxy A5 và có đánh giá riêng cho mình nhé.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.667839,
      "id": "23980010",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với ss a7 nên chọn cái nào. Loại nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn cần so sánh với dòng A7 nào để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.641737,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con Iphone 6 với samsung J7 pro thì cái nào onl face, chụp hình,xem phim, nghe nhạc vào youtube và chơi vài game không quá nặng thì cái nào hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn và đáp ứng tốt như cầu sử dụng trên của bạn, và máy chụp ảnh đẹp, màu sắc tươi, nét hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.636259,
      "id": "25091072",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 16gb vs 34gb cái nào dễ sử dụng hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Em thấy là bản 32gb tốt hơn vì anh có thể cài được nhiều ứng dụng hơn lưu được nhiều ảnh và nhạc hơn còn bản 16gb thì hơi thấp nên sử dụng không thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.634982,
      "id": "19296242",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone 6 với i phone SE cái nào chơi game ngon hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Giữa 2 dòng sản phẩm chơi game thì mình đánh giá iPhone SE có hiệu năng xử lý mạnh hơn giúp bạn  chơi game tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.618584,
      "id": "29553513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 4g cat 4 trên ip6 vs 4g cat 9 trên samsung s7 cái nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì Cat 9 có băng thông cao hơn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.591347,
      "id": "28353950",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con này vs con Xiaomi redmi note 5a cái nào chơi game tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiệu năng khi chơi game của iPhone 6 32GB sẽ tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.447312,
      "id": "22588463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Hiệu năng với độ muợt iphone 6 so với htc desire eye con nào hơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm trên đều có cấu hình khá mạnh mẽ và mượt mà đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng với sản phẩm iPhone 6 32GB và đến siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh. Đối với sản phẩm HTC hiện bên em đã ngưng kinh doanh rồi anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.418516,
      "id": "25530614",
      "field_search": "question",
      "question": "Phone 6 thường với xiaomi note 4 cái nào xem phim và chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì máy Iphone 6 sẽ cho hiệu năng cao hơn và xử lý mượt hơn khi chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4053545,
      "id": "19794993",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi camera trước là 1.2mp và 5mp cái nào chụp đeph hơn,",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy thuộc vào từng sản phẩm có các cấu tạo ống kính và xử lý phần mềm khác nhau nên chất lượng ảnh sẽ khác nhau chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị đang muốn so sánh sản phẩm nào với sản phẩm nào ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.393814,
      "id": "28931157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại vivo v3maxA siêu thị mình có kinh doanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại VIVO V3 Max rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.31569,
      "id": "25762185",
      "field_search": "question",
      "question": "A8 với snap 625 cái nào cho hiệu năng tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng Chip bạn đề cập thì Apple A8 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.169353,
      "id": "21477723",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mh hỏi ip6 với xa1 ultra Nên mua máy nào hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn quan tâm đến tiêu chí nào trên 2 sản phẩm để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.076456,
      "id": "26901341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt vivo v9 lúc 10/4 bây h mình muốn đổi lại và lấy ip 6 được kh",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá khoảng bằng 80% giá trị sản phẩm trên hóa đơn và chị bù thêm tiền đổi sang iphone 6 32GB, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0669155,
      "id": "26225794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi chip helio p23 vs apple A8 cái nào mạnh hơn v?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0669155,
      "id": "24757509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gpu của ip 5s vs ip 6 cái nào mạnh hơn aj",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có cấu hình CPU và GPU cao hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0588665,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.051171,
      "id": "31523421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này vs cái Samsung J6 (2018) cái nào sài ngon hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Về thiết kế thì iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy J6 đều nhìn đẹp mắt và độc đáo như nhau chị nha. Tuy nhiên cấu hình của iPhone 6 32GB sẽ mạnh hơn nên chị có thể chơi Game hoặc sử dụng ứng dụng tốt hơn ạ. Về Camera thì em đánh giá cao iPhone 6 32GB sẽ cho ra những bức ảnh nhìn đẹp mắt hơn ạ. Tuy nhiên chị có thể dành thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để Test qua 2 máy sẽ có cái nhìn chính xác hơn và chọn sản phẩm phù hợp cho mình nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.031448,
      "id": "18603711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là với số tiền như vậy nên mua iphone 6 hơn hay samsung A5 2017 hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn nhu cầu sử dụng của anh như thế nào để bên em tư vấn anh cụ thể hơn nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.029898,
      "id": "23365200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi con iphone6 16gb với samsung galaxy J7 pro thì con nào. Chơi game tốt hơn với chụp ảnh",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm trên thì Iphone 6 sẽ hỗ trợ chơi game tốt hơn đó anh. Còn về chất lượng ảnh chụp thì 2 sản phẩm trên đều có chất lượng khá ngang nhau và tùy cảm nhận của từng người thì sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng camera của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì anh vui lòng dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.974087,
      "id": "20957066",
      "field_search": "question",
      "question": "loa của máy này so với iphone 6s plus cái nào nghe to ,trong trẻo hơn?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm và có ý kiến riêng vì còn tùy thuộc vào cảm nhận của mỗi người anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.969087,
      "id": "19333885",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 vs htc u play cái nào chụp ảnh tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Với camera trước thì HTC u Play chụp đẹp hơn anh nhé, có khả năng làm đẹp tốt đó ạ. Còn với camera sau thì Iphone 6 nghiên về khả năng chụp đơn giản, dễ dàng. Còn với U play thì có khả năng chụp thủ công tốt hơn, nếu anh chỉ cầm máy và chụp ảnh thì nên chọn Iphone 6. Còn nếu thích có nhiều tùy biến chụp ảnh, chỉnh thủ công phơi sáng hoặc nhiều thứ khác nên chọn U play ạ, còn chất lượng ảnh 2 máy tương đương nhau.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.887588,
      "id": "20295660",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb với iphone 6 plus 16gb cái nào chụp hình đẹp hơn bạn",
      "answer": "Chào chị,Cả hai sản phẩm đều hỗ trợ độ phân giải cho camera như nhau nên còn tùy vào người dùng đánh giá riêng nữa ạ, hai sản phẩm đều chụp hình tốt cả chị nhé. Đây chỉ là ý kiến của em cho chị tham khảo, nếu được thì chị hãy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm 2 sản phẩm này và đưa ra ý kiến cá riêng cho bản thân chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.829845,
      "id": "28876193",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ip6 32GB với samsung J8 máy nào tốt hơn ạ. Em đang định mua. Nhưng k biết chọn máy nào. Ad tư vấn cho e với ạ.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị cần sử dụng máy cấu hình mạnh, ổn định, camera chụp ảnh rõ, màu sắc trung thực, chạy đa nhiệm khá ổn thì nên chọn iPhone 6 sẽ tốt hơn nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.808071,
      "id": "25603672",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước và sau của sam sung galaxy J5 prime với ip 6 thì cái nào nét hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chụp ảnh với màu sắc chân thực hơn còn camera điện thoại Samsung Galaxy J5 Prime chụp nét hơn ,sáng hơn và nịnh mắt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.788971,
      "id": "20020132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi a5 2017 vs iphone 6 cái nào dùng tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh, A5 2017 và iPhone 6 là 2 máy khá tương đương anh nha, nếu anh thích sự sang trọng, đẳng cấp, hỗ trợ bảo mật thông tin, dùng lâu bền hơn thì anh có thể chọn iPhone 6, còn nếu anh thích sự mãnh mẽ, nam tính, chụp ảnh rõ nét thì anh chọn A5 2017 ạ! Nếu anh vẫn còn phân vân, anh có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn anh nha! Chúc anh có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.776039,
      "id": "28669716",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này Vs Xiaomi redmi 4X thì cái nào mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì iPhone 6 sẽ có cấu hình mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.774525,
      "id": "18560635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy hàn quốc và mỹ nào xài tốt ah ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone kiểu hàn quốc hoặc mỹ đều có chất lượng tương đương nhau bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.764331,
      "id": "27742110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs oppo a37 cái nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.76036,
      "id": "18762434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 32g với xiaomi redmi note 4 máy nào chiến game hạng nặng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ có thể hỗ trợ anh chơi những game nặng tốt hơn, mượt mà hơn nha anh, Anh có thể đến trực tiếp Thegioididong.com để được hỗ trợ trải nghiệm sản phẩm và chọn cho mình sản phẩm phù hợp anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.745144,
      "id": "21810416",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 vs j7 pro cái nào chơi game tốt hơn z",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 sẽ chơi game tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.736303,
      "id": "24185041",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với xiaomi mi a1 cái nào chơi game ngon hơn. Su dung lâu dài a",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 có điểm antutu khoảng 79215 điểm, nên hiệu năng có thể cao hơn so với máy Xiaomi A1 có điểm antutu khoảng 60142 điểm bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.733255,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.648958,
      "id": "18326473",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mjh hỏi. iphone6 32g vs oppo f3 plus máy nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 plus trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.620132,
      "id": "29293808",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với hanor play thì về sau máy nào chiến game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Điện thoại Honor Play chơi game tốt hơn, còn trong tương lai thì mình không thể đoán trước được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.572969,
      "id": "20764876",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iphone 6 nay với iphone se cái nào cấu hình mạnh hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì theo em sản phẩm Iphone 6 có cấu hình mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.539559,
      "id": "21564351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi j7 prime 8 nhân với ip6 32gb thì cấu hình máy nào mạnh hơn ạ qtv",
      "answer": "Chào bạn, So về cấu hình thì dòng Samsung Galaxy J7 Prime cao hơn, tuy nhiên nếu như hiệu năng thì dòng iPhone 6 ổn hơn nhờ hệ điều hành được thiết kế riêng cho phần cứng, phù hợp và tương thích tốt nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5217085,
      "id": "19679789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi về iphone6 32gb ko ạ,",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.491943,
      "id": "30135272",
      "field_search": "question",
      "question": "camara \t8 MP của iphone 6 này với  camara \t16 MP của huawei thì cái nào chụp rõ hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera của 2 máy chụp rõ ngang nhau anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.302747,
      "id": "21103076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi camera trước ở iPhone 6 này và Samsung Galaxy A5 2016 thì cái nào chụp rõ hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Hiện tại 2 sản phẩm này đều có camera tốt. và có thể đáp ứng tốt nhu cầu của chị.còn theo em với tầm giá này đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.238457,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ,Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang nói đến sản phẩm Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.213188,
      "id": "24184851",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với mì a1 cái nào chơi gây mê ngon hơn, sử dung lâu Dài.QTV tu van giùm",
      "answer": "@Hien: chơi game",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.200258,
      "id": "18672967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho êm ru hỏi mã IMEI có cho biết ai là chủ máy không qtv?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì mã IMEI sẽ có thông tin của chủ máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.161463,
      "id": "30782646",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này và xiaomi redmi note 5 plus cái nào cấu hình mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,xiaomi redmi note 5 plus là điện thoại mình không tìm thấy, bạn vui lòng cung cấp tên chính xác của máy để mình kiểm tra nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.01038,
      "id": "22642118",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi, nếu sử dụng các tác vụ như nhau thì pin của oppo f1s và iphone 6 32gb cái nào sử dụng được lâu hơn ạ, zs lại camera sau của cái nào chup đẹp hơn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì 2 sản phẩm khi dùng chung tác vụ thì pin không có sự chênh lệch nhiều bạn nhé, về camera thì theo mình camera của máy iphone 6 sẽ cho chất lượng ảnh chân thực hơn so với máy oppo f1s bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.970232,
      "id": "28670578",
      "field_search": "question",
      "question": "Sam Sung S9 Plus vs IPhone 6 cái nào nhỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại Samsung Galaxy S9 Plus là máy có cấu hình cao hơn khá nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.954595,
      "id": "20599020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 với glx s6 edge máy nào nhúng đc nước k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này rất tiếc cả 2 sản phẩm đều không hỗ trợ khả năng chống nước nên không thể nhúng vào nước được bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.930222,
      "id": "27257654",
      "field_search": "question",
      "question": "F7 với máy này máy nào mượt và ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Oppp F7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.915981,
      "id": "28558559",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp e máy này với moto x4 vs ạ ? 2 máy máy nào chạy mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì em thấy sản phẩm Moto 4X có phần ổn hơn anh nhé, sản phẩm có được cấu hình cao hơn nên sẽ mang lại trải nghiệm sử dụng tốt hơn đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902134,
      "id": "18740337",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb voi ss A5 cái nào sử tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Về vấn đề này thì sản phẩm nào cũng có thế mạnh riêng bạn nhé, bạn có thể nói nhu cầu cho mình biết để mình đánh giá sản phẩm phù hợp không ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.851643,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so với Y9 thì máy nào chơi game hơn ạ",
      "answer": "Chào anh iPhone 6 32GB và Huawei Y9 (2019) đáp ứng chơi Game tốt tương đương nhau , chênh lệch không đang kể anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.829254,
      "id": "20736505",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa 2 máy iPhone6 lock với samsung galaxy s6 cũ cho em hỏi nên mua máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình sẽ chọn điện thoại Samsung Galaxy S6 cũ vì sẽ dùng SIM ổn định , sóng sẽ mạnh hơn , ít gặp lỗi về SIM , ngoài ra điện thoại Samsung Galaxy S6 chụp ảnh cũng khá đẹp bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.824527,
      "id": "22139322",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang phân vân giữa oppo f3 và iphone 6 ad cho e hỏi 2 mẫu này mẫu nào hao pin hơn mẫu nào chụp hình đẹp hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và OPPO F3 nếu để xét về pin thì chị nên chọn F3 ạ, máy có dung lượng pin cao chị dùng được trong thời gian dài, còn về chụp ảnh chị có thể chọn iPhone 6 32GB ạ, máy sẽ cho hình ảnh rõ nét, mịn màng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.817424,
      "id": "18494484",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với ip 6s cái nào sài ngon hơn ad?  ad giúp e so sánh cấu hình và giá thành của 2 con này giùm e nha😁",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên thì iPhone 6s sẽ có hiệu năng nhanh hơn rất nhiều so với iPhone 6 nha. Và do là bản nâng cấp của iPhone 6, nên 6s sử dụng sẽ tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7901745,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.775032,
      "id": "26454220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hõi giữa J7+ và Ip 6 cái nào sử dụng cho sinh viên tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Trúc Linh. Dạ. Giữa hai máy thì em thấy máy nào cũng dùng tốt cho sinh viên. Nếu chị thích chụp hình thì j7 plus sẽ là 1 sự lựa chọn tốt. Còn nếu như để dùng  ổn định và lâu dài hơn thì chị nên mua Iphone. Hiện tại Iphone 6 32gb đang có giảm giá đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng nhanh chóng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.769499,
      "id": "23560428",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f1s cái nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh Hiện anh muốn so sánh Oppo F1s 2016 hay 2017 để em tư vấn cho chính xác hơn được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.763068,
      "id": "30811340",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB vs Mi a2 cái nào chơi game ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Xiaomi Mi A2 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, còn iphone 6 khi xử lý ứng dụng/ game máy này cũng khá ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.762806,
      "id": "21392614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32GB vs s7 edge chơi game máy nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm Samsung Galaxy S7 Edge có điểm antutu khoảng 131000 điểm, nên hiệu năng có thể cao  hơn so với máy iphone 6 32GB có điểm antutu khoảng 54461 điểm bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.762806,
      "id": "20977784",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường và note 5 máy nào chụp ảnh nét và đẹp hơn ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  giữa hai sản phẩm mà anh quan tâm thì em thấy sản phẩm Iphone 6 chụp hình rõ nét và đẹp hơn ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.743603,
      "id": "29363474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ hiệu năng, camera, thiết kế giữa iphone 6 với nokia 6.1 plus thì máy nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Xét cấu hình thì Nokia 6.1 Plus là máy mạnh hơn  còn iphone 6 là máy dùng ổn định hơn bạn nhé. Xét camera thì điện thoại iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn còn Nokia 6.1 Plus chụp xóa phông đẹp hơn .Về thiết kế mình thích thiết kế của Nokia 6.1 Plus hơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.734058,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.723433,
      "id": "23560023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu ip6 và oppo f5 thì cái nào chạy mạng 3g 4g nhanh hơn ạ.    E nhe nói ip bắt mạg và sóg yếu nên cũg phân vân quá qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì khả năng bắt và sử dụng mạng đều tốt, ổn định cả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.717628,
      "id": "25694760",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 và ip 6s thì cái nào có vân tay 1 chạm vậy ạ? Hay lên ios 11 là cái nào cũng có ạ? E cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, 6s không hỗ trợ vân tay 1 chạm, lên IOS 11 cũng không có 1 chạm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6908455,
      "id": "24866174",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi ip 6 có cái nào 12gb o",
      "answer": "Chào anh,Dạ không anh nhé, sản phẩm iPhone 6 ở siêu thị bên em chỉ còn bản 32Gb thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm này  anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.624818,
      "id": "27827350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e đang xài J7pro e xài được khoảng 5 tháng rồi giờ e mún bán lại thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.61838,
      "id": "29669101",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có loại Iphone6 8GB ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có sản phẩm trên ạ. Mong anh thông cảm ạ. Anh tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.590307,
      "id": "28178988",
      "field_search": "question",
      "question": "So vs xperia xz thì cái nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm XZ tốt hơn anh nhé, có cấu hình cao hơn, thiết kế màn hình to hơn cho trải nghiệm tốt hơn đó ạ, ngoài ra theo em cảm nhận thì sản phẩm XZ còn đẹp hơn nữa nên sẽ cho chị trải nghiệm thích hơn đó chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.582956,
      "id": "30321167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này và nokia 5.1 cái nào màng hình đẹp hơn để xem phim",
      "answer": "Chào anh ,Dạ nếu anh muốn so sánh với điện thoại  thì theo trải nghiệm của mình iPhone 6 màn hình hiển thị hình ảnh Phim đẹp hơn ạ, tuy nhiên điện thoại Nokia 5.1 màn hinh to hơn giúp trải nghiệm Phim tốt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.55467,
      "id": "25889077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone6 32gb bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh với giá là 8.490.000₫ anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523697,
      "id": "22326646",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi chíp A8 của Apple với Kirin 659 của Huawei Nova i2 chíp nào vượt trội hơn",
      "answer": "Chào bạn Chip Apple A8 có hiệu năng cao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.426659,
      "id": "26870306",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple A8 2nhân 64bit vs helio p23 cái nào mạnh hơn Apple A8 2nhân 64bit vs helio p60 cái nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào bạn,Xếp hạng từ cao tới thấp thì Helio P60 > Apple A8 > Helio P23 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.413799,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so với oppo f9 thì con nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì OPPO F9 có hiệu năng cao hơn nên mượt hơn, về iPhone 6 thì cũng khá mượt với các tác vụ cơ bản anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.413799,
      "id": "19339770",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với samsung a5 2017 nào chụp ảnh tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì máy Galaxy A5 (2017) có độ phân giải camera trước vượt trội hơn hoàn toàn nên máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp nhỉnh hơn đấy chị. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo thêm thôi ạ, chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm và có đánh giá riêng cho mình nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}